孤兒瘋人院

專收集一堆說話太瘋癲而被踢的孤兒，隨意傾談你既所思所想，但以下人士請勿內進
23歲以下人士
搵食人士即踢
狗公麻煩走啦
娘娘行遠啲呀

我地谷內已有專屬狗公、娘娘、搵食人士，佢地會不斷監察，以防有人威脅到佢地既地位。
每個月會清一次深潛人士，拒絕cdrom，大家有心想傾計先入，谷內有來自各行各業既人，想傾乜都可以，只怕你開唔到題。

有心入谷既朋友可以pm佢地

@Icyyyyyy
或
@Ifidrunktoday